來年陌生的是昨日最親的某某

總好於那日我
沒有
沒有
遇過某某

我冇呢種感覺反而好憎以前一個朋友

憎之後有冇愛過？

兄弟黎，其實當時我就唔應該同佢做朋友，佢只會利用我、奚落我